[0114] 2名連儂手足凌晨於粉嶺站被大批警員拘捕

0114 #反修例抗爭 #粉嶺 #連儂牆 #便衣警員 #被捕人士
粉嶺有2名張貼「連儂牆」的青年被捕。凌晨近1時，在港鐵站外天橋，有2名青年張貼反修例標語，2名便衣警員現身，制服2人，拘捕並帶走。軍裝警員增援，在現場拉起封鎖線調查。
#商台

Push

幫手推，流動文宣已經大把人做緊，唔好再要更多手足被濫捕黎提醒我地既每日任務啦好唔好？

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

可以share去以下group振軍心，日日都大把人做緊，隨時隨地貼幾張文宣真係咁難做到？

香港人的連儂牆

18區連儂 消息頻道

屌你老母便衣狗

打人既唔理 貼張紙就拉

唔好再要更多手足被濫捕黎提醒我地既每日任務啦好唔好？未做而可以身體力行既你，付出多少少

屌

有冇多d 相

有冇名

唔好消失

我都係tg見到，暫時未有更多資料

便衣狗

有必要咁撚樣嘅武力咩屌你老母

屌佢老母
貼紙啫
洗唔撚洗按落地呀
犯左乜撚野法呀

已有相關po上熱門，大家唔洗推

貼23條無事

救手足

痴張紙要落孖葉
立架生就拍膊頭

Hong Kong popo

㩒你老母個死人頭落地呀？屌你老母
依班便衣狗一定死全家

dllm